[絲打入]買bra問題

我女朋友最近係68睇岩左個藍色lace既bra,但係佢最近升左d cuppp, 68最大正係得c. 請問覺位絲打有冇去開邊度買d cup或以上既bra?我想送比佢做聖誕禮物.thank you

換個c cup嘅女朋友啦

打丁用紙巾咪算囉

68

岩你

我想送比佢做聖誕禮物.thank you

著爛波呀

冇圖好難討論

68啲 bra ipad 先嗰着

傻西先著 不了

繼續戴68啦，好快戴到波都無埋架啦

Peach John

唔該絲打

mode marie都okay啊，我自己都著咗兩年，都係d，著起身都舒服，但我下圍細，唔肯定你女朋友下圍幾多，去開尖沙咀分店，啲姨姨好nice。